峴港唱錢問題

想問問峴港機場邊間唱越南盾個rate高啲同埋機場有無電話卡買？

機場唱間間差唔多，最抵去big c 果頭啲金鋪唱，用港紙唱個rate都靚。